3月尾買TESLA，原本坐1年諗住2000蚊放。。。

點知唔洗半年就2000蚊
你教我點輸

Ok u win

買TESLA無窮人